點解香港到現家都未有Dolby Cinema?

Dolby Atmos好多戲院都已經搞咗

但係Dolby Vision而家都係冇一間做? 係咪有咩限制?

平時all around you嗰啲唔係咩？

得Atmos (聲音)

Cinema係要Dolby Vision(畫面)加Atmos